進退兩難

最近同個女仔行得埋左
佢同條仔啱啱散左,成日冇野做都係我陪佢,
關係自然越黎越好,睇戲都會挨下,攬下,拖下手

但前排一同佢表完白,個關係就後退左步,佢話唔想咁快住...
依加雖然都係會陪住佢,但相處就冇之前咁近

依加感覺就好似向前行左一大步,又後退番轉頭,行又行唔到落去,走又唔捨得走咁,點算好

你個case係有退無進喎

即刻直接走會好d?定再試下

走啦
係同你一齊既表白個陣都一齊左